係咪靚仔，先好留鬚？？

超碼要夠濃密先囉

咁係咪要打睪丸酮？

黃洋達？？鬼a/c
翻生？？
舊年成年無用

靚仔做乜都型 毒撚做乜都柒 完

無開 post 啫

王宗堯

王宗堯咪靚仔囉
係咪玩嘢

留鳩毛重要啲

正常唔會剃吧

突咁留鬚可以平衡吓
例子：陳豪

無乜鬚，想濃密啲

白只
其實有自信同自己鐘意就得,
如果影響唔到人同自己, 洗咩理人眼光

靚仔 留鬚 加分
柒頭 留鬚 更柒

想請教呢種鬚點留法
太長點修剪？
定係有方法剃鬚嗰陣剃到某個長度？
通常一剃就光晒

留鬚要留得整齊
相反變到生意失敗樣

點樣先可以多d鬚 想生上面 天生無係咪就無辦法

有樣野叫 Trimmer

我塊面有一撻鬚但又連唔到落下巴, 好撚鳩

邊度有得買呢隻鬚刨？